<resources>
    <string name="app_name">E2 Posterlife</string>
    <string name="icn_camera_view_camera_shutter_content_description" />
    <string name="icn_camera_view_switch_camera_content_description" />
    <string name="icn_camera_view_view_gallery_content_description" />
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="Login">Login</string>

    <string name="LeveringInfo">Her kan du læse mere om vores leveringsbetingelser- og vilkår.</string>
    <string name="Levering">Vi leverer inden for 2-5 hverdage i Danmark. \n\nVi sender med PostNord. \n\nLevering til tiden forudsætter, at PostNord overholder leveringstidpunkter. \n\nKommer en pakke retur til Posterlife pga. fejl i adresse/forkert oplyst adresse, opkræver vi 58 kr. i fragt og administrationsgebyr for at skulle fremsende ordren igen. Også selvom ordren er leveret fragtfrit. \n\nVed forsendelse til udlandet, kontakt os venligst for en aftale. (info@posterlife.dk).</string>

    <string name="BetalingInfo">Din shoppingoplevelse skal være god og nem! \nDerfor tilbyder vi følgende betalingsmåder, du kan vælge imellem\:\</string>
    <string name="Betaling">Hos Posterlife kan du betale med følgende kort: \n\n- Dankort \n- VISA/dankort \n- VISA Electron \n- Mastercard \n\nBetalingen bliver naturligvis først trukket fra din konto, når varen afsendes. \n\nDet er ikke muligt at trække større beløb fra kundens konto, end det der er godkendt på ordrebekræftelsen. \n\nAlle varer er angivet i DKK og er inkl. 25 % moms.</string>

    <string name="ReklamationsInfo">Du har som forbruger 2 års reklamationsret, hvilket betyder, at du kan få varen ombyttet eller pengene retur. \n\nEr varen defekt ved din modtagelse, skal der reklameres inden 48 timer. \n\nVed reklamationer betaler Posterlife naturligvis omkostningerne, når varen sendes retur i sikker emballage. \n\nVi anbefaler, at en eventuel returnering af købt produkt sker med PostNord som pakkepost, så du kan spore pakken. \nDet er din sikkerhed for, at pakken når sikkert frem til Posterlife. \n\nAnsvaret for pakken er dit, indtil vi har modtaget den. \n\nVi modtager ikke pakker sendt pr. efterkrav eller lignende. \n\nVi refunderer altid til den konto, der er tilknyttet det betalingskort, som blev anvendt ved købet.</string>
    <string name="ReklmationRetur">Er der fejl, eller ønsker du blot at ombytte en vare, så kontakt os altid inden returnering af varen: \n\nE-mail: info@posterlife.dk \n\nAdr.: Posterlife, Svanholmsvej 1A., 1905 Frederiksberg C \n\nReturnering af varer skal ske til ovennævnte adresse.</string>
    <string name="Returret_ombytning">Vi tilbyder dig altid 14 dages fuld returret. \n\nDette gælder, hvis varen er i samme stand som ved modtagelsen. \n\nNår varen er hos os og godkendt, kan du enten få varen ombyttet eller overført købsprisen til din konto. \n\nOmkostninger ifm. ombytning sker for kundens egen regning. \n\nPorto for genforsendelse bedes indsat på reg.nr.: 4316 – kontonr.: 13081190. \n\nVi sender en e-mail med beløbet forinden.</string>
    <string name="Retur_ombytningsret">Vi har ikke fri retur- og ombytningsret! \n\nHvis du ikke henter din bestilling på posthuset, et postafhentningssted eller i en pakke-shop inden for afhentningsfristens udløb, får vi pakken retur. \n\nI sådanne tilfælde opkræver vi et fragt- og ekspeditionsgebyr på 58 kr., hvilket vi fratrækker dit returbeløb. \n\nØnsker du at købe varen igen, skal du lave en ny bestilling. \n\nSamme vilkår gælder, hvis du har indtastet forkert leveringsadresse på din bestilling. \n\nEr der af en eller anden grund sket en fejl eller mangel i leveringen, så kontakt os straks på info@posterlife.dk, og vi vil med det samme rette op på fejlen. \n\nGem venligst emballagen, hvis der er tegn på brud.</string>

    <string name="KontaktOs" >Hvis du har spørgsmål eller en forespørgsel til posterlife.dk, er du velkommen til at kontakte os på info@posterlife.dk. \n\nVi tager også meget gerne imod ideer og forslag til sange fra Højskolesangbogen, der fortjener en plads på en sangplakat. \n\nHar du et særligt ønske om et større format, kan vi levere i mål op til 120 x 240 cm på forskellige materialer, herunder finérplader, metal, lyddæmpende materiale og skumplader. \nKontakt os for priser.</string>
    <string name="MailInfo" >info@posterlife.dk \n+45 22 93 04 47</string>
    <string name="Addresse" >Posterlife ApS \nSvanholmsvej 1A \nDK-1905, Frederiksberg C \nDenmark</string>
    <string name="CVR">31770041</string>
    

    <string name="PersonoplysningerGeneralt" > Personoplysninger er alle slags informationer, der i et eller andet omfang kan henføres til dig. Når du benytter vores applikation indsamler og behandler vi en række sådanne informationer. Det sker f.eks. ved alm. tilgang af indhold, hvis du tilmelder dig vores nyhedsbrev, deltager i konkurrencer eller undersøgelser, registrerer dig som bruger eller abonnent, øvrig brug af services eller foretager køb via websitet. </string>
    <string name="PersonoplysningerIndsamler" >Et unikt ID og tekniske oplysninger om din computer, tablet eller mobiltelefon, dit IP-nummer, geografisk placering, samt hvilke sider du klikker på (interesser). \nI det omfang du selv giver eksplicit samtykke hertil og selv indtaster informationerne behandles desuden: Navn, telefonnummer, e-mail, adresse og betalingsoplysninger. Det vil typisk være i forbindelse med oprettelse af login eller ved køb. </string>
    <string name="PersonoplysningerSikkerhed">Vi har truffet tekniske og organisatoriske foranstaltninger mod, at dine oplysninger hændeligt eller ulovligt bliver slettet, offentliggjort, fortabt, forringet eller kommer til uvedkommendes kendskab, misbruges eller i øvrigt behandles i strid med lovgivningen.</string>
    <string name="PersonoplysningerFormål">Oplysningerne bruges til at identificere dig som bruger og vise dig de annoncer, som vil have størst sandsynlighed for at være relevante for dig, at registrere dine køb og betalinger, samt at kunne levere de services, du har efterspurgt, som f.eks. at fremsende et nyhedsbrev. Herudover anvender vi oplysningerne til at optimere vores services og indhold.</string>
    <string name="PersonoplysningerOpbevaring">Oplysningerne opbevares i det tidsrum, der er tilladt i henhold til lovgivningen, og vi sletter dem, når de ikke længere er nødvendige. Perioden afhænger af karakteren af oplysningen og baggrunden for opbevaring. Det er derfor ikke muligt at angive en generel tidsramme for, hvornår informationer slettes.</string>
    <string name="VideregivelseAfOplysninger">Data, din brug af websitet, hvilke annoncer, du modtager og evt. klikker på, geografisk placering, køn og alderssegment m.v. videregives til tredjepar-ter i det omfang disse oplysninger er kendt. Du kan se hvilke tredjeparter, der er tale om, i afsnittet om ”Cookies” ovenfor. Oplysningerne anvendes til målretning af annoncering.
        \n\nVi benytter herudover en række tredjeparter til opbevaring og behandling af data. Disse behandler udelukkende oplysninger på vores vegne og må ikke anvende dem til egne formål.
        \n\nVideregivelse af personoplysninger som navn og e-mail m.v. vil kun ske, hvis du giver samtykke til det. Vi anvender kun databehandlere i EU eller i lande, der kan give dine oplysninger en tilstrækkelig beskyttelse.</string>
    <string name="IndsigtOgKlager">Du har ret til at få oplyst, hvilke personoplysninger, vi behandler om dig. Du kan desuden til enhver tid gøre indsigelse mod, at oplysninger anvendes. Du kan også tilbagekalde dit samtykke til, at der bliver behandlet oplysninger om dig. Hvis de oplysninger, der behandles om dig, er forkerte har du ret til at de bliver rettet eller slettet. Henvendelse herom kan ske til:</string>
    <string name= "mailKlage">info@posterlife.dk.</string>
    <string name= "Klage">Hvis du vil klage over vores behandling af dine person-oplysninger, har du også mulighed for at tage kontakt til Datatilsynet.</string>
</resources>